[爭咩丫，溝埋黎做牛河漢堡丫，笨！]霆鋒研製新漢堡：想過出牛河味

謝霆鋒與大型連鎖快餐店合作推出漢堡包，25日出席宣傳活動。霆鋒化身Chef Le Mon大展廚藝，即席炮製新款漢堡包，他表示今次花了很多心機研製出兩款港式風味漢堡包，此外還有薯條、飲品同雪糕，他直言試驗了很多個月，期間有很多黐線想法，因想挑戰極限，乾炒牛河味都有諗過，希望再有機會突破。

問到有否找身邊人試食？霆鋒說沒有，因過程機密，無人知亦無人見到。會否帶兩個仔去試？他說：「遲一些先，再說吧。」霆鋒又笑言研製這新系列食物，令他肥了少許，因要不斷試食：「每日食很多個包，肯定人生一日內最多。」霆鋒表示選用的都是高級食材和醬料，絕非垃圾食物。

霆鋒表示選用的都是高級食材和醬料，絕非垃圾食物。

可惜溝埋一齊變左垃圾食物都不如

垃圾都不如

係麥當勞講高級食材 笑撚死人咩